一帶一路出埋兒歌？

點解係用英文而唔係偉大中国嘅普通話？

btw 第一個出場女仔幾靚

好撚肉酸

香港都有舐共兒歌代表

一個中国人都冇

新彊？俄羅斯族？

呢隻?

係，就係睇完先知出咗兒歌

最正係19:09佢改咗首歌fuck china仲要搵埋班細路拍返段差唔多嘅mv

笑死

Fuxing road studio
個名都改得衰過人

好正